Класс и библиотека исправлены для работы под php7 и базовый API sape.ru
===================

Оригинальные репозитории
--------
sapeAPI.class: https://github.com/Sorbing/sape-api

XML-RPC for PHP: http://sourceforge.net/projects/phpxmlrpc/files/phpxmlrpc/

Examples
--------

Initialize:
```php
require 'xmlrpc.inc'; // required this library
require 'SapeApi.class.php';

$user = 'your_login_on_sape.ru';
$pass = 'your_password_on_sape.ru';

$sape = new SapeApi();
```

Authorization:
```php
$sape->set_debug(0)->connect($user, $pass);
```

Get xmlrpcresp response:
```php
/* @var $response xmlrpcresp */
$response = $connect->query('sape.get_site_pages', 88888, 111)->exec();
if ($response->faultCode()) {
  echo '[' . $response->faultCode() . '] ' . $response->faultString();
  exit;
}
/* @var $pages array */
$pages = php_xmlrpc_decode($response->value());
```

Get all projects:
```php
$projects = $sape->query('sape.get_projects')->fetch();
```

Get 12 projects without removed:
```php
/* @var $projects array */
$projects = $sape->query('sape.get_projects', 0, 1, 12)->fetch();
```

Get project by id:
```php
/* @var $project array */
$project = $sape->query('sape.get_project', 123456)->fetch();
```

Error handling example:
```php
$projects = $sape->query('sape.get_projects')->fetch();
if ($sape->get_errnum()) {
	echo '[' . $sape->get_errnum() . '] ' . $sape->get_error();
}
```